冷雨夜 我唔想番屋企

匡智教會出嚟?

落雨咩？

係rap出黎 你學beyond 咁唱死得啦

係 冷氣機滴水 = 冷雨夜

今晚不如上嚟我到..

係咪做愛

我想同你喔噢喔噢

講到自己有出街咁

黎我屋企坐

地址

有

老地方🚬

坐低啦肥仔

地方都有分輕生同老？

唔喎 我企

新界屯門青松觀路 15 號

下流的9

院友喎

隔離床？

今晚玩完帶你去後生地方

9痕痕

唔自爆

我講輕生

巴閉

支持靚聲王?

輕乜生😅

係咁架啦

早抖啦你唔該

請坐低～

輕功水上生

唔好學佢 你唔qq

唔好撚煩啦

好hurt

😅

想你水上面生？

衰仔包仲唔返屋企

慢慢會慣

唔係gif都save😅

出水

冷雨夜呀

我唔想慣

乜都Save😅😅🚬

可以

你

我